HKExpress北角街頭自製「路牌」 街坊投訴易憾頭引起混亂

HK Express再陷公關災難！公民黨東區區議員鄭達鴻表示，近日收到北角區居民反映在炮台山一處路牌下，發現另有一個疑似路牌的物品，「嗰牌上面無任何公司標示，只有一個QR Code」，他仔細研究及追查，始發現涉及HK Express的宣傳活動有關。他指單在北角及炮台山就有最少有超過20塊相關宣傳路牌。本報正查詢路政署及HK Express回應。

鄭達鴻稱，自己幾日前已於炮台山一個路牌下方發現該疑似路牌的物品，當時不以為意，直至近日有北角居民向他查詢相關路牌的出處，才發現是仿制品。鄭指有居民投訴部分宣傳路牌擺放的位置過低，會撞及路過行人的頭部；又指相關宣傳路牌引起居民恐慌，「點解無啦啦會有多一塊路牌喺度，（宣傳路牌）又完全無HK Express任何標誌，淨係有QR Code，你唔會期望一個街坊無啦啦喺街道掃QR Code，依家QR Code過錢都過到啦」，他批評HK Express此舉是不負責任行為，「你要搞宣傳活動唔緊要，但你至少要負責任俾番自己公司名落去宣傳品度。」 他將會向路政署及HK Express投訴。

HK Express回應指，對於相關活動之安排為公眾帶來不便，深表歉意，今天 (7月18日) 會暫停有關活動，現正移除已張貼之路牌，並由明晚 (7月19日) 起以其他方式繼續進行遊戲。

on99

整d 野係路牌唔係唔比架咩？定加係條柱就唔算？

成條marketing team炒撚左佢啦
諗呢條橋出黎果個真係弱智黎